賤種朗紀錄區

暫時

13射0入球
入球率0%

報告完畢

up

多謝🙏🏻王騎每日提供亞朗資訊

0% 空門唔入 全能到仆街

巴塞艱難地從作客帶走3分，不過相對於首輪比賽的火熱狀態，美斯今場踢得也很不舒服。今天他沒有取得入球，也未能為隊友創造出得分機會。

西甲揭幕戰，巴塞主場3-0擊敗艾拉維斯，美斯在魯營梅開二度，幫助球隊取得開門紅。在第二輪的作客比賽中，美斯沒有將良好的形勢延續。

這其中很大部分的原因就是華拉度列的主場條件實在太差，新鋪的草皮坑坑窪窪，主打地面控制的巴塞根本無法順暢的控球，而以技術和突破過人見長的美斯，發揮更是受到限制。比賽中有不少球員都被場地上的坑絆倒過，美斯也不例外。

下半場比賽的一次反擊，美斯高速帶球過程中變向過人，但在連續變向的時卻遭到場地的阻礙，球也被對方截走，美斯還被坑絆了一下。

在如此艱難的條件下，巴塞也無法用擅長的地面進攻撬開對手防線，迪比利的致勝入球還是通過空中配合完成的，華拉度列的草皮可是捉住巴塞和美斯的命門。

今場比賽美斯沒有入球和助攻入帳，意外的是，連創造機會次數也是零。下半場他曾在奔襲中助攻蘇亞雷斯攻入一球，可是烏拉圭人越位在先入球被判無效。除此之外，美斯今場在對方禁區內的觸球次數只有3次，而在上半場，美斯的失球次數達到14次，僅次於迪比利的16次。

有一個鏡頭很好的體現了場地條件對巴塞和美斯的不利，當他和維達爾做配合的時候，球突然在他面前彈了起來，美斯只能倉促處理，導致丟掉球權。這樣的條件下，很難苛求技術流派的球員能踢出像樣的足球。

上帝0入球0助攻0創造機會半場14次失波先全能到仆街

牙朗又挑戰1.82

美斯今季入幾多球？

好波

總之祖記羸,功勞就全歸賤朗

賤種蝗3次歐聯,2屆4強決賽隱型,歐國盃決賽隱型
功勞都係賤朗囉

都係賤朗帶領囉

王騎好波

王騎戰鬥力十足

牙朗打氣區

總之佢球隊有任何好野
寫手就會出動 功勞就歸賤朗

文迪蘇傑表示無奈

出完院

屋企人又收我電話,唔比我上網屌C朗屌得太夜
又無煙無酒4日

好X辛苦

而家屌返夠本

G持王騎 今次屌翻夠皮

仆街咁撚似美斯
嬴就嬴美斯, 輸就輸隊友

更正：2018/8/29

.